（一萬救手足） 一齊用好一皮擴大黃色經濟圈

大家點睇

捐俾 星火 蘋果 立場 台灣手足

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足